有無人睇緊城寨 live..... 我feel 到沈旭暉就嚟爆樽

呢位湛國揚主持係乜水？佢完全 handle 唔到沈教授嘅思維

個樣渺到......

同細良傾應該會有番質素

條老野真係唔掂

個樣

沈旭暉依個樣好有潛質做meme